連登仔最愛既老母唔洗比家用

自給自足

比有手有腳但乞綜援嘅好萬倍